屌人恐懼撚果班入一入黎

日撚日恐懼撚，打個唔識反擊嘅目標係咪帶到好大滿足感俾你啫？

明明中招嘅係老舞群組，話搞限聚令嘅係林鄭，收緊嘅又係林鄭，強制檢疫又係林鄭，宣佈wfh 又係林鄭，結果得出結論係黄絲精神病，屌你班人熱狗黎㗎？

日撚日黄絲恐懼撚，講撚到係黄絲要求限聚令咁
成班圍埋一齊屌個沙包真係好有消足感

政府係食住個民意先會咁，如果人人都唔當武廢係一回事就唔會攪到咁

民意?
我成年都未撚聽過政府會聽民意
連保皇飲食都唔妥佢條on9限聚令啦

說到底
班人只係未來既廢老
問題明明係政府對關口措施到

你係味睇唔到個d影人大頭相既防疫撚？

吓吓屈人熱狗做乜鳩？

唔戴罩就影人大頭
郁啲就問幾時封gym封k房封食店停工停課
港女酒店開p又po相上嚟批鬥
七月第三波果陣on9到屌人室外跑步唔戴口罩
呢啲人係連登大把 fb更加係大多數（唔少仲係蘋果/立場page留言）
稻草人？

又係你 友軍

原來咁撚多呀？真係唔覺喎，多到日撚日上連登講

邊個最鐘意講黄絲精神病心照啦

邊個問幾時封k房封gym呀？咪撚同幼稚園撈埋一齊講喎？港女開p有冇疫情都拎出黎屌㗎啦，原來疫情先屌女㗎？連登黎㗎喎
我見fb屌限聚令屌599G仲撚多啦

屌稻草人好爽

政府因恐懼撚要求 取消立法會選舉
政府因恐懼撚要求 禁止太子狗屋外擺花
全部都係黄絲恐懼撚同黄絲精神病因防疫要求政府做嘅

由頭到尾我聽到最多就係要求封關同停幼稚園，結果政府自己搞一大堆on9 嘢出黎

以人民打人民，催化人民無力感，保護政權，政治任務黎，熱狗係其中一個負責執行既團體

【爆po再開】遊行冇用，勇武冇用，黃經濟圈冇用，罷工冇用，黎明冇用，民意逆轉，開始攰，送頭，中計，係鬼，前線死嗮